#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kdesktop-lib\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.libsdl.cn/\n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-19 13:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-19 13:41+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese/Simplified <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.3.1\n"

#: apps-res/app-kdesktop/po/cfg-cpp/kdesktop-lib/_bonus.cpp:1
msgid "kdesktop"
msgstr "kDesktop"

#: apps-res/app-kdesktop/po/cfg-cpp/kdesktop-lib/gui.cpp:1
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: apps-res/app-kdesktop/po/cfg-cpp/kdesktop-lib/gui.cpp:3
msgid "Enter desktop"
msgstr "进入桌面"

#: apps-res/app-kdesktop/po/cfg-cpp/kdesktop-lib/gui.cpp:5
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: apps-res/app-kdesktop/po/cfg-cpp/kdesktop-lib/gui.cpp:7
msgid "IP addr"
msgstr "IP地址"

#: apps-res/app-kdesktop/po/cfg-cpp/kdesktop-lib/gui.cpp:9
#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:400
#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:404
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: apps-res/app-kdesktop/po/cfg-cpp/kdesktop-lib/gui.cpp:11
#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:423
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: apps-res/app-kdesktop/po/cfg-cpp/kdesktop-lib/gui.cpp:13
msgid "Subnet mask"
msgstr "子网掩码"

#: apps-res/app-kdesktop/po/cfg-cpp/kdesktop-lib/gui.cpp:15
msgid "Synchronize applet"
msgstr "同步小程序"

#: apps-res/app-kdesktop/po/cfg-cpp/kdesktop-lib/gui.cpp:17
msgid "Update"
msgstr "修改"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/desktop.cpp:230
msgid "Start decoder"
msgstr "启动解码器"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/desktop.cpp:239
#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/desktop.cpp:1504
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/desktop.cpp:569
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/desktop.cpp:569
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/desktop.cpp:570
msgid "Start decoder $result"
msgstr "启动解码器$result"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/desktop.cpp:572
msgid "Decoder is ready"
msgstr "解码器已就绪"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/desktop.cpp:915
msgid "Visible area display $percent%"
msgstr "显示$percent%桌面"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/desktop.cpp:1503
#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:76
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/desktop.cpp:1505
msgid "$src ---> $dst"
msgstr "$src ---> $dst"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/desktop.cpp:1554
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/ethernetip.cpp:53
#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:112
#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:547
msgid "Update IP"
msgstr "修改IP"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:74
#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:556
msgid "Remote desktop"
msgstr "远程桌面"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:80
msgid "Remote IP"
msgstr "远程IP"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:83
msgid "Applet"
msgstr "小程序"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:86
msgid "More"
msgstr "更多"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:119
#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:285
msgid "Landscape"
msgstr "横屏"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:119
#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:285
msgid "Portrait"
msgstr "竖屏"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:134
msgid "When switching mode, can select '$item'"
msgstr "切换模式时，可以选“$item”"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:198
msgid "Download from Applet Store"
msgstr "从小程序商店下载"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:199
msgid "Download test version"
msgstr "下载测试版本小程序"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:222
msgid "OK"
msgstr ""

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/home.cpp:236
msgid "Get applet"
msgstr "下载小程序"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:113
msgid "scan help $updateip"
msgstr ""
"一、要能查询、修改IP，Launcher需V1.0.5-20210619或以上。\n"
"二、“修改IP”是通过修改连接哪个Wifi网络，不能改有线网。“修改IP”的目的往往是改"
"出一个“”临时“IP，让之后可用它进行远程桌面。"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:206
msgid "Scan again"
msgstr "重新扫描"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:213
msgid "Query IP"
msgstr "查询IP"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:219
msgid "Connecting"
msgstr "连接中"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:222
msgid "Send request"
msgstr "发送请求"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:225
msgid "Waiting response"
msgstr "等待应答"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:233
msgid "Version dismatch"
msgstr "版本不匹配"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:235
msgid "Unsupport af: "
msgstr "不支持af："

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:242
msgid "Connect fail"
msgstr "连接失败"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:245
msgid "Get serviceDB fail"
msgstr "获取Service失败"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:248
msgid "ServiceDB error"
msgstr "Service数据错误"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:251
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:255
msgid "Unknown device, don't query"
msgstr "未知设备，不查询"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:430
msgid "Wifi is enabled"
msgstr "已开启Wifi"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:430
msgid "Wifi is disabled"
msgstr "未开启Wifi"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:434
msgid "Using IP: $ip"
msgstr "正使用IP：$ip"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:530
msgid "Invalid SN"
msgstr "无效SN"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:583
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:713
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:713
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:766
msgid ""
"The device does not enable Wifi, update IP will automatically enable Wifi on "
"the device, do you want to continue?"
msgstr "该远程设备没开启Wifi，修改IP会自动开启该设备上的Wifi，要继续吗？"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:767
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:798
msgid "Scan will stop after $elapse"
msgstr "$elapse后结束扫描"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:810
msgid "BLE was connectioned, $time received Wifi List"
msgstr "蓝牙已连接，$time时收到Wifi列表"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:815
msgid "BLE connection was disconnected, and for $elapse"
msgstr "蓝牙连接已断开，已持续$elapse"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:923
msgid "Can not get IP within limited time"
msgstr "不能在规定时间内查出IP"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:925
msgid "Can not update IP within limited time"
msgstr "不能在规定时间内修改IP"

#: apps-src/apps/kdesktop/gui/dialogs/scan.cpp:959
msgid ""
"Do you want to delete SSID: $ssid? Once deleted, the password needs to be re-"
"entered when connecting again"
msgstr "是否删除Wifi网络：$ssid？一旦删除，再次连接时需要重新输入密码"

#: apps-src/apps/kdesktop/main.cpp:56
msgid "Scale to screen"
msgstr "拉伸到满区域"

#: apps-src/apps/kdesktop/main.cpp:57
msgid "Keep aspect ratio"
msgstr "保持宽高比"

#: apps-src/apps/kdesktop/main.cpp:58
msgid "Partial"
msgstr "部分显示"

#: apps-src/apps/kdesktop/rdp_client.cc:293
msgid "Connect to $ip"
msgstr "连接$ip"

#: apps-src/apps/kdesktop/rdp_client.cc:301
msgid "Cannot create local socket"
msgstr "不能断建本地socket"

#: apps-src/apps/kdesktop/rdp_client.cc:309
msgid "Connect fail. errcode: $errcode"
msgstr "连接失败。错误码：$errcode"

#: apps-src/apps/kdesktop/rdp_client.cc:373
msgid "Start SSL handshake"
msgstr "开始SSL握手"

#: apps-src/apps/kdesktop/rdp_client.cc:421
msgid "SSL handshake success"
msgstr "SSL握手成功"

#: apps-src/apps/kdesktop/rdp_client.cc:438
msgid "Send MCS Connect Initial PDU"
msgstr "发送MSC Connect Initial PDU"

#: apps-src/apps/kdesktop/rdp_client.cc:551
msgid "Finish connection sequence"
msgstr "完成RDP连接流程"

#: apps-src/apps/kdesktop/rdp_client.cc:630
msgid "Close connect because error. errcode: $errcode"
msgstr "遇到错误而关闭网络连接。错误码：$errcode"

#: apps-src/apps/kdesktop/rdp_client.cc:632
msgid "Close connect"
msgstr "关闭网络连接"

#: apps-src/apps/kdesktop/rdp_client.cc:960
msgid "Hasn't received RTT Measure Request over $time, think as disconnect"
msgstr "已持续$time没收到RTT Measure Request，认为连接已断开"

#~ msgid "Generate"
#~ msgstr "生成"

#~ msgid "$file isn't existed"
#~ msgstr "$file不存在"

#~ msgid "$file isn't a valid wml file"
#~ msgstr "$file不是一个有效的wml文件"

#~ msgid "A valid uuid is not specified in the file"
#~ msgstr "文件中没指定一个有效的uuid"

#~ msgid "There must be at least one SN in the file"
#~ msgstr "文件中至少须存在一个序列号"

#~ msgid "Generate $file successfully"
#~ msgstr "生成$file，成功"

#~ msgid "Device login"
#~ msgstr "设备登录"

#~ msgid "Server's IP or domain"
#~ msgstr "服务器IP或域名"

#~ msgid "Server's port"
#~ msgstr "服务器端口"

#~ msgid "Device code"
#~ msgstr "设备编码"

#~ msgid "Operator username"
#~ msgstr "操作员账号"

#~ msgid "Do you want to login using other device code?"
#~ msgstr "你想用另一个设备编码登录吗？"

#~ msgid "It will logout automaticly"
#~ msgstr "一旦启动切换，设备将自动先退出登录"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "Access"
#~ msgstr "门禁"

#~ msgid "Event"
#~ msgstr "事件"

#~ msgid "QRcode"
#~ msgstr "二维码识别"

#~ msgid "terminal^access remark"
#~ msgstr ""
#~ "v1.2.1或之后的手持终端只能控制v1.2.1或之后的门禁。如果要控制低于v1.2.1的门"
#~ "禁，请使用低版本的手持终端"

#~ msgid "$channels channels"
#~ msgstr "$channels个通道"

#~ msgid "Will keepalive automatically after $elapse"
#~ msgstr "在$elapse后会自动向服务器发心跳"

#~ msgid ""
#~ "Device is not logged on to the server, will login automatically after "
#~ "$elapse"
#~ msgstr "设备没登录服务器，$elapse后会自动重新登录"

#~ msgid "Block all"
#~ msgstr "常闭"

#~ msgid "Bypass"
#~ msgstr "常开"

#~ msgid "Generate qrcode"
#~ msgstr "生成二维码"

#~ msgid "Open door"
#~ msgstr "开门"

#~ msgid "Operator login"
#~ msgstr "操作员登录"

#~ msgid "Smart access"
#~ msgstr "智能出入口管理"

#~ msgid "Stop status"
#~ msgstr "结束状态"

#~ msgid "Switch devicecode"
#~ msgstr "切换设备编码"

#~ msgid "Voice broadcast"
#~ msgstr "语音播报"

#~ msgid "Updating IP, from $src to $dst"
#~ msgstr "正在修改IP，从$src到$dst"

#~ msgid "Scan"
#~ msgstr "扫描设备"

#~ msgid "RD Client"
#~ msgstr "远程桌面"

#~ msgid "Launcher's version($cur) must >= $min"
#~ msgstr "不支持的RDP Server($cur)。Server必须是Launcher，且版本至少$min"

#~ msgid "The percentage of the desktop that is displayed when mode is partial"
#~ msgstr "模式是显示部分远程桌面时，显示部分占桌面的百分比"

#~ msgid "Enlarge"
#~ msgstr "放大"
